{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006778",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026298?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 문막힐링레저파크펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14時、チェックアウトは12時です。 予約人数が追加される場合、ペンションにご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室、退室時間を遵守してください。 施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、喫煙は禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 重複予約が発生した場合は全額払い戻しが可能であり、料金及び料金表が間違って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなります。 バーベキュー、メゾネットタイプ、カラオケ、セミナー室、フットサル場、駐車、トランポリンなど様々な施設が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、ペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室や退室の時間に制限はありますか？",
            "answer": "はい、チェックインやチェックアウトの時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒は可能ですが、放歌や喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやカラオケなどの施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー、カラオケなどの施設が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 356
    }
}